拍緊拖，但對好姊妹男朋友有好感

本來我地三個係大學認識，
一齊都喺同一個圈子玩，
果時同呢個男仔都非常熟絡，
雖然未至於成日whatsapp，
但都會同佢傾下心事，
加上果位男仔自己都有拍拖，
咁我更加無意慾當時去同佢去發展啦，
一切都只停留於對佢有好感。

畢業之後，
我地圈子一直都有聯絡，
而我都拍咗幾次拖，
咁多次既失敗經驗令我明白到
原來拍拖最好係搵返個
認識得耐而又畀到你可靠感覺既男仔。
（對上幾次都遇到渣男好痛苦）
就係因為呢個觀念，
我開始留意返呢個男仔，
佢同我好姊妹拍拖拍咗兩年，
但我總係感覺佢唔係太喜歡我好姊妹，
有時反而感覺佢同我仲好傾。
我唔會想拆散人地（仲要係姊妹）
亦都好憎做人第三者
可惜呢種好感揮之不去，
總係感覺佢係我Mr. RIGHT！
怪就怪當初佢available既時候我無做主動。

唔知大家又有無對身邊異性朋友動心既經驗呢？

放心中啦

鍾意人就去啦
感情冇對與錯

佢拍緊拖喎

其實男人同另一個女人傾自己女朋友 只係呻下姐 點知你就當做真,
仲要你感覺佢唔係太喜歡你好姊妹
呻完又咪係繼續鐘意自己女朋友
只係搵你攝時間ONLY
早D訓 咪FF咁多啦

PS: 第三者死全家

我都係咁諗，人生總有遺憾
如果佢真係變返available，
我真係會毫不猶豫主動搵返佢！

唔理佢點諗啦，
但我對佢係有好感。
呢個感覺呃唔到自己

如果將來佢地散咗 而你追你好姐妹嘅ex 你會永久失去呢個好姐妹 自己諗

一切都係你自己既感覺
唔好搞人地啦

又唔會佢果頭散，果頭我就同佢拍拖既

佢開得Post 都無乜所謂啦
女人友誼好撚脆弱嫁炸

都係

再諗只會愈踩愈深

就算幾耐之後先追 都會無左呢個好姊妹
好姊妹同唔知有無結果嘅男仔 只能二揀一

Ching 你都幾臭bitchy

臭雞

如果佢哋散咗你先去馬就ok，
但如果條仔因為你而同你好姊妹分手⋯

你話覺得佢唔太鍾意你姊妹
係佢親口講定點先

同埋你自己都拍過咁多次拖啦
明白要識避忌
唔好成為第三者

咁你要預自己無晒朋友
就算你同左條仔一齊, 除非你肯定可以一世
唔係既話到時散左, 你唔洗諗住可以搵返你D朋友

第三者死全家！

等
如果條仔只係人男朋友唔係你姊妹男朋友我會建議你去搶
但依家最好都係等佢地分手先

唔好比任何藉口自己做出一d有違道德嘅事，一定會有報應！！

你開得post都係想我哋支持你去搶
支持你搶個fd條仔

男人老狗又扮女人

佢唔係你講嘅Mr. Right
只係你想搵個水泡，而佢幾就手啫
唔好搞人啦清

呢啲一定有取捨
要仔唔要姊妹，要姊妹就冇仔
Btw撬人牆腳死全家

去馬啦 隔左咁耐你都對人仲有感覺 可能真係你Mr. Right

仲有個重點 樓豬仲拍緊拖㗎
已經諗定人地散就同到人一齊

PR post
拉

錯過咗就算啦除非佢哋有日真係分開再算 你到時再揀姊妹定仔仔

PS做第三者會有報應

係真愛就唔會俾你拆散到；
唔係真愛，唔駛你介入都會散。

去馬啦，當係俾啲試煉佢哋

咪害人啦樓豬
第三者死全家

去馬啦等嘜你都講到咁
到時你仔又冇 姐妹又冇左
你姐妹識著你真係好彩

免費雞

你會唔會諗多左

點解唔試吓，如果條仔真係仲鍾意你個fd佢一定唔接受你

到時唔掂都係再搵過個姐，你都慣架啦係咪

你都知道啲人會點講 你仲來開呢個post
你都心中有左答案

咪試下去搶 人生唔應該留遺憾 你唔搶 唔代表無人搶

唔係做仆街既藉口黎
唔好害人啦

有好感就留喺心中啦，佢唔會係唯一一個令你有好感嘅人，有時候唔好咁執著啦。唔係話男未婚女未嫁就為所欲為，如果你介入人哋感情，仲要係你好姊妹你良心過唔過意得去？定還是「姊妹」對你黎講只不過係個名銜？你可唔可以企喺人哋角度諗嘢？

好姊妹一世 男友感情可以隨時情變
自己諗

3p囉

仆街就仆街 人渣就人渣 垃圾就垃圾 渣乜撚野男
加上你講得出睇得出個男仔唔係咁鐘意你個女性朋友就知你好撚bitch啦
就算夠唔夠鐘意 我諗係佢地兩個既事囉 你呢啲外人冇咩資格出聲
想撬牆腳唔洗咁多藉口既 腿張一張開 搞撚掂啦

“渣男” 無人屌？

咪撚ff咁多啦 人地Fd zone左你先同你傾女朋友d野 真係有feel點會講

Ps 就算人地唔太鐘意你好姐妹都唔關你事你都係想合理化自己想溝左佢啫

話感情無對錯果d十居其九係自己有錯先用依句做擋箭牌，就好似讀書唔成果班先係咁講求學不是求分數一樣
前前女友同我講愛情無分對錯，我希望佢第時老公同佢講返同一句

一句講嗮
你想唔想後悔？如果你確定自己來生唔會有一刻後悔自己錯過咗佢 咁你就擺心中 否則就去啦飛雲！

咪撚ff啦
人地散左都唔會同你一齊
做你姊妹好撚慘

如果係你姊妹就唔好做得太明顯先，最好等分手先。（睇吓你要愛情定友情）

Eg) 我有兩個老死都係媾個同一個男朋友，(朋友A同個男仔一齊咗六年，之後朋友B同個男仔都3年）大家仲係好friend咁出街。

如果係其人 wfc,

唔想有遺憾就去馬啦~一隻手係拍唔響既。如果個男仔say no,你就算

話咩第三者有報應都係bullshit

希望條友早死早著

有d野唔係等就有
有d野要分清咩係重要

我剩係覺 你唔太鍾意你姊妹

冇乜嘢唔好影響人啦
佢哋可以有好多導火線分手

但係如果係因為你 你就係一個千古罪人
何必呢

第三者 搶人男朋友女朋友 死全家

你可以等佢地分手先去追 但一定唔可以搶

隔離飯香，到佢做你男朋友你又會嫌佢乜乜柒柒

去馬喇 個男人仲有一個位置可以俾到你
果個位置 叫 SP

犯賤到咁

我覺得樓主唔算好中意自己好姐妹
多過個男仔唔係太喜歡自己女朋友

食咗先講

畀到你可靠感覺

如果佢有女朋友都揀你點俾可靠感覺你啊？

男人講野真係唔好信！佢呷佢女朋友但係你叫佢放棄佢女朋友搵你食個飯都係好難嘅事，最後只會變Sp關係或係拖拖拉拉兩敗俱傷。勸放棄

請善用不推文回覆

鐘意就追
唔好後悔

乜都你諗、你以為，有無諗過你係錯呀？
自我感覺良好就係咁，再踩落去我肯定你姊妹都無埋。

去搶！

想做凱婷

佢都未結婚，你仲有機會

唔好搞人哋啦，一係等人哋散先追,
己所不欲，勿施於人呀ching

你都係想聽到有人比信心你 叫你去馬姐 根本你無在意你好姊妹

係好姊妹就唔會將個感覺留低 來就自動壓死左啦
希望你第日有仔都俾好朋友搶

同佢傾多啲計 等男仔主動出擊